*********************
CHAPTER 1 Hello world
*********************

Форматирование текста
=====================

| *— Извините, я опоздал.*
| *— Что случилось?*
| *— Да ничего, я просто не хотел приходить.*
| **Теория большого взрыва**

* Шелдон Купер
* Пенни
* Леонард Хофстэдер
* и т.д.

#. Сезон 1
#. Сезон 2

.. note::
    Ждите новые сезонны в сентябре.

Последние `новости `_ о сериале.

Форматирование кода
===================

Логотип python:

.. image:: _static/python.png


Куски исходного кода вставляются так::

   for i in xrange(1,5):
         print i

или так 

>>> for i in xrange(1,5):
...    print i
